假設共國人係一種rpg game職業 應該有咩天賦技能同轉職?

假設揸共國passport 就係共國人

免疫一切化學反應

個天賦叫[神農]

有無人話過你知rpg個g就係game

小偷 強盗

Thank you you

戰鬥技巧︰

5級可學習背刺
18級可學習繞刺
32級可學習分影背刺
48級可學習金蟬脫殼
66級可學習強力背刺
85級可學習強力繞刺
99級可學習強力分影繞刺

盜賊生活技巧︰

3級可學習挖掘
6級可學習開鎖
21級可學習制做道具
40級可學習咆哮
62級可學習潛行
84級可學習騙錢
99級可學習妙手空空

善惡值負數
交易有bonus
個人交易可以放假野
比人捉到要罰
放真野果陣比人捉就罰對面

到底王健有無48lv

ATM machine

我記得呢個問題有個名
有冇人知

搵返
叫 redundant acronym syndrome
簡稱RAS syndrome

5級可學習當街大小便當地雷
18級可學習偷嘢
32級可學習電騙
48級可學習禁錮少女開雞竇
66級可學習整暈人地賣器官
85級可學習賣地溝油 大頭奶粉
99級可學習收買官員開核電站

天選之人可以加入口交部